Q: What is the capital of France?
A) Berlin
B) Madrid
C) Paris
D) Rome
ANSWER: C

Q: Who discovered gravity?
A) Galileo
B) Newton
C) Einstein
D) Copernicus
ANSWER: B

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A) Venus
B) Saturn
C) Mars
D) Jupiter
ANSWER: C

Q: What is H2O commonly known as?
A) Salt
B) Water
C) Oxygen
D) Hydrogen
ANSWER: B

Q: What is the largest ocean on Earth?
A) Atlantic Ocean
B) Indian Ocean
C) Arctic Ocean
D) Pacific Ocean
ANSWER: D

Q: Who is the author of the Harry Potter series?
A) J.R.R. Tolkien
B) George R.R. Martin
C) J.K. Rowling
D) Suzanne Collins
ANSWER: C

Q: What is the smallest planet in our solar system?
A) Mercury
B) Mars
C) Venus
D) Pluto
ANSWER: A

Q: What element does "O" represent on the periodic table?
A) Oxygen
B) Osmium
C) Ozone
D) Obsidian
ANSWER: A

Q: In which country did the Olympic Games originate?
A) France
B) United Kingdom
C) Greece
D) Italy
ANSWER: C

Q: What is the capital of Japan?
A) Seoul
B) Beijing
C) Tokyo
D) Manila
ANSWER: C

Q: Which animal is known as the king of the jungle?
A) Elephant
B) Tiger
C) Lion
D) Gorilla
ANSWER: C

Q: What is the hardest natural substance on Earth?
A) Gold
B) Iron
C) Diamond
D) Graphene
ANSWER: C
Q: What is the capital of Italy?
A) Rome
B) Venice
C) Milan
D) Florence
ANSWER: A

Q: Who invented the telephone?
A) Alexander Graham Bell
B) Thomas Edison
C) Nikola Tesla
D) Albert Einstein
ANSWER: A

Q: Which element has the chemical symbol 'Na'?
A) Nitrogen
B) Sodium
C) Nickel
D) Neon
ANSWER: B

Q: What is the largest continent by land area?
A) Africa
B) Asia
C) North America
D) Europe
ANSWER: B

Q: Who painted the Mona Lisa?
A) Vincent van Gogh
B) Pablo Picasso
C) Leonardo da Vinci
D) Claude Monet
ANSWER: C

Q: What is the capital of Canada?
A) Toronto
B) Vancouver
C) Ottawa
D) Montreal
ANSWER: C

Q: Which gas do plants absorb from the atmosphere to produce oxygen?
A) Nitrogen
B) Carbon Dioxide
C) Oxygen
D) Hydrogen
ANSWER: B

Q: What is the largest planet in our solar system?
A) Earth
B) Jupiter
C) Saturn
D) Uranus
ANSWER: B

Q: Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
A) Charles Dickens
B) Mark Twain
C) William Shakespeare
D) Jane Austen
ANSWER: C

Q: What is the main ingredient in guacamole?
A) Tomato
B) Avocado
C) Onion
D) Pepper
ANSWER: B
